[死場]荃灣「死城」海濱廣場疑辦國際學校

仲有冇人敢入去 定係好似封咗

荃灣「死城」海濱廣場疑辦國際學校，有報道指，「鋪王」鄧成波兒子鄧耀昇計劃與多位名人合作，於丟空多年的荃灣海濱廣場開辦國際中小學，包括莎莎國際老闆郭少明、殯儀大王梁津煥記接班人梁家強，以及多名有營運社福機構經驗的退休人士等，隨著鄉議局主席劉業強淡出，計劃由鄧耀昇主導，並於2018年開校。

海濱廣場之全盛期為1990年至1997年，曾經擁有電影院海濱戲院、佔地三層的永安百貨（部分後來闢作老人院）、電子遊戲機中心以及美食廣場等。開幕初年人流不俗。然而，由於交通方面相對較荃灣市中心不便，又不設免費接駁巴士線來往市區藉以吸引顧客。

海濱廣場三樓主要為溜冰場，與四樓連貫，於1990年開業，是全香港第二座座落在大型商場內的溜冰場，亦是當年新界唯一一座擁有溜冰場的商場。及至同區的荃灣廣場等大型商場相繼出現溜冰場後，海濱廣場溜冰場的人流開始回落。

鄧成波2015年時向宏安購入荃灣商場海濱廣場，作價約8.2億元，平均呎價約3391元，預計作翻新及長線收租，原業主持貨三年，物業期內升值約六成二。

荃灣海濱廣場2013年曾計劃發展成「市區OUTLET」，但2015年被收購後一直丟空至今。

好似切爾諾貝爾咁

前街坊

係咪真係咁恐怖

Same 細個向到學溜冰

其實個死因係乜野 照計附近啲人都係度架

之前死剩溜冰場嗰時已經好恐怖

前街坊
四年前搬走左
最後果張相係food court黎 封左唔知有冇十年 連𨋢都搭唔到上去
其他幾張都差唔多係咁 不過唔會完全冇人
成個商場連地下有9層 基本上得最底4,5層會有人類 因為有百佳同麥當勞

以前頂樓仲有開燈會同frd上去玩卡
後尾燈都唔開就恐怖到唔敢上去了
到搬走前淨係會去同一層既m記同百佳 其他層完全冇再上過

入去玩running man

有冇人記得有一排m記上一層開過一間好似冒險樂園咁既野

咁多人住海濱
細個幼稚園係海濱 成日食個間麥當勞

去過幾次食曲奇船長自助餐廳

唔係話死過人係花槽跟住鬧鬼無人去咩

對面已經係墳場

去過一次溜冰
之後冇去過

正正住喺隔離
其實我陣係想要返個m記炸

1990住過海濱

過陣算係啱啱入伙

有幸見證個商場都熱鬧嘅一刻

好似打l4d咁

on9交通唔方便 個停車場又細又窄又陰暗
海濱入面地面同平台已經有足夠鋪仔 大公司唔荒會開喺嗰個位
唔收皮至奇

主要問題係一定要靠街客但個交通注定好難有街客

而家個場係一間鋪都無？
咁係咪得個保安

搞outlet可能work既

呢到個保安會唔會好好做

好似之前話有鬼

我記得之前有人話去探險 探探下見到保安 兩邊都嚇親 保安話黐線做乜會有人喺度

當年唔敢去food court 個層

好正

個場都叫響住宅區之中
都唔算係真係冇人流啦
開番D食肆實有人去

好正！

後日去睇下！

ghost

睇黎果度氣氛真係幾恐怖

仲要唔開燈 咁大聽自己腳步聲都夠恐怖

有冇睇過[第八層地獄]

之前住左十幾年 而家海灣仲旺過海濱

國際學校 咁既環境

世上邊會有鬼

人仲恐怖過鬼

住咗海濱二十年
細個成日去海濱廣場玩
記得細個嗰時約過女仔喺海濱廣場溜冰 仲記得個溜冰場會播腎仔首赤城千葉同twins啲歌好正
後期就執嗰陣都開始少去
得返間百佳 老麥同屈臣係多人
仲有幾間文具鋪同嗰啲音樂學校
變咗成班廢老喺度涼冷氣
上面foodcourt以前都多嘢食
後期收曬皮 個場臨收皮嘅時候我都上過一次foodcourt 同以前一模一樣
都幾恐怖

無, 講黎聽下

以鬼治鬼

搞得國際學校, 就成幢拆左起過啦

紙言故仔 個題材就係用呢到 講呢到變左海濱大學

其實而家仲入唔入得去？

搞到我有啲想入去

好似話8樓大家樂果個位死過人？

有無死人我唔知，有無人扑過野我就可以話你聽

屌

小學甩牙 20隻乳齒唔見左一隻 跌左係4樓間茶記碗沙爹牛面入面

俾反個M記我
成個海濱無啖好食

睇相，個商場嘅格局，地方大，走廊闊，空曠平地大
如果有心做，我覺得應該有得救
而家九成九嘅商場來來去去都係嗰啲連鎖品牌鋪頭
做類似葵涌廣場模式嘅商場
仲要完全冇連鎖品牌嘅鋪頭
食肆比例比葵廣更多
最好可以做到大笪地個種平民地道味道
再加大量經營有特色小遊戲嘅攤檔，好似遊樂場果啲
（唔好又係歡樂天地嗰啲喇)
我覺得會吸引到區外嘅家庭嚟食同玩

環宇海灣

最大問題係唔方便
葵廣近地鐵站同大量小巴巴士站
海濱得2，3條巴士線
荃灣西行過去要15分鐘仲要冇瓦遮頭

山卡啦起商場 唔執至奇

管理問題啦， 而家香港租金咁貴，其實肯搞下gimmik平租比人， 冇話救唔返。
但香港地有地有鋪個個吊高黎賣，邊有人肯去投資

哈蟲期係咪曾經係到插旗？

哈迪斯 自膠

係咪國產凌凌漆其中一個景@@

細個玩捉上過8樓
唔知點解廁所仲有著燈
撞到對情侶 打哂茄輪咁
遲多少少應該扑緊野

ON9不特止
仲要係表情撚

成堆海濱撚 屌你老母我要m 記呀

啲相好撚詭異

係個商場exact7ly喺隔離

我仲以為係墳場隔離有間茶樓果間商場

我要M記呀屌
自從商場冇左
好耐冇經過個平台

17座 ？

咁人地屋苑喺上面 商場唔起喺到起邊到

已經急不及待想玩玩了

海灣重玩過海濱啊而家

旺，自膠

住緊海濱
講真以前有m記又有溜冰場上面有啲野食下真係幾有
依家得番海灣有兩間茶樓 有啲鋪頭同百佳
食個方面海濱又唔多選擇 又冇m記
有時真係口痕想食m記都要出去買
行出去西鐵都係10分鐘有啲樹遮下太陽

嚟緊好似又有多個商場開

以前灣景都死過一排啦
宜家有吉之島旺到仆街

有次拜完山去先知有依個商場
利申:細個住荃灣超過10年

哦

扑野有冇人知

末移民住過 ，果陣時仲好熱鬧

入到去咩?

以前得番溜冰場果陣 仲有同d中學同學去玩 覺得靜靜地都唔錯

細個年年拜完山都會去

3定4年前係舊登組人玩過
果陣玩溜冰場果兩層

叫新假期出個post大把人去探險啦
隱世港版切爾諾貝爾

宜家搭死晒入唔到
十幾個cctv照住

香港01早排有講

咁佢商場同學校個地契唔同掛

因為新鴻基唔比吉島開超市，二來又想自己開一田，永旺未去隔離租囉。

原來幾年冇入過去
以前會去幫襯M記

qe

搬左4年
依家先知m記都收埋皮

有次同老豆呀爺一齊 老豆話咦好似咁耐都未上過頂樓 跟住一齊搭𨋢 上到去得幾盞射燈開著 老豆行出𨋢望兩眼話 乜尻嚟㗎 跟住就一齊落翻樓下
隔冇幾耐個場就封咗了

好多座都好近嘅

以前有m記食 依家係海濱淨係食陸記

仆街 有次諗住同fd撘lift 直上7,8樓玩
(嗰陣仲未封7,8樓粒制）
點知上到去 個lift 門開咗唔夠3秒...

就俾個實Q係樓下撳返部lift落去3樓